.\" (C) Copyright 2020 arnault perret <nakedev@arpinux.org>,
.TH eyecandy 1 "February 17, 2024"
.SH NAME
eyecandy \- sélecteur d'effets composite
.SH SYNOPSIS
.B eyecandy [-s|-l|-f]
.SH DESCRIPTION
eyecandy sélectionne le niveau d'effet composite appliqué à picom(1) entre
stop (-s), light (-l) et full (-f).
.SH UTILISATION
Lancez simplement 
.B eyecandy
pour un menu graphique.
.SH CONFIGURATION
cp /etc/xdg/picom.conf $HOME/.config/picom.conf
.SH Voir aussi
rofi(1) picom(1)
